華特包斯呢條撚樣算唔算比人低估好多

華特包斯算唔算係英超第一任意球王

呢個樓主一早睇清睇楚。

推啦

點睇呢條撚樣

佢冇講錯嘅 冇死球比佢玩都冇能用

樓主cls
未來人

樓主DLLM

開角入一球
罰球又一球
冇ings唔通靠禾仔

你勁廢

冰人點睇ddg

條撚樣唔識救罰球

華舒福真係一嚿黑色ge 大垃圾，行行企企都算，仲要成撚日懶型後腳，無人次比到人，又專撚個波去人堆到，廢撚到好似淋病月蛾咁

即係樓主高估左好多

樓主不嬲唔太識波

Nben放針都好任意

上場和仔入波 勁過臭巴美羊

拉啦屌

林鄭其實唔算廢

如果靚仔啲一早大把傳媒吹奏。

佢算幾靚仔啦